（佔領行動）中環置地廣場多棟商廈有確診者到訪 涉公爵大廈約克大廈告羅士打大廈

香港疫情反彈，消息指今日再錄逾90宗確診個案，確診者曾到訪地點遍布全港，包括中環核心商業區。網傳中環置地廣場的多棟商廈都有確診者到訪，遍布約克大廈、告羅士打大廈及公爵大廈，更籲大眾如非必要切勿前往置地廣場範圍。

有網傳的圖片顯示，香港置地宣布在約克大廈19樓、告羅士打大廈42樓，以及公爵大廈37樓均有人確診染上新冠肺炎。消息又籲在附近的公眾要小心，如非必要應避免到置地附近。

據衛生防護中心最新互動地圖資料，有兩名確診者分別於11月21、23日到訪公爵大廈，一名確診者11月24日到訪約克大廈，另外一名確診者11月24日到訪告羅士打大廈。

而另外曾有確診者到訪的中西區地點，分別為中國銀行大廈中國會，以及美國銀行中心。

https://inews.hket .com/article/2814172

關跳老舞事？

中環群組

唔洗返工啊? 點唔去範圍

（武肺）佔領中環，正式啟動。

置地下面就係中環站，今次真係RAP

又Wfh...

正啊！依啲先係攬炒。

有錢群組

果然班富婆去開嘅地方都富貴d
連登仔又贏

武肺樞紐

班藍血人既生活圈

飲杯！飲杯！

依幾橦上面全部星球醫生
班闊太以為傷風感冒，去私人驗就唔會中咩

藍店HK land中晒

有口罩唔怕